Stan Lee~~~~~~If living is without you.

Stan Lee~~~ Stan Lee anymore~~~

Stan Leee~~~~~~~ I can't fuck anymore

Stan lee會係avg4復活